俾一個自己唔中意嘅人中意係一件好困擾嘅事

認同
反對

你應該感到滿足而不是困擾